On donne le tableau à double entrée suivant qui nous informe du nombre de cartes Magic
que possèdent Ernesto et Gisèle. Ce tableau est incomplet et on a mis des lettres dans certaines cases vides.\medskip

\begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{5}{X[c,1]}},vlines,hlines,row{1}={font=\bfseries},stretch=2}
  Joueurs                  & Cartes \textit{Créature} & Cartes \textit{Terrains} & Cartes \textit{Sort} & \textsc{Total} \\
  Gisèle                   & \Circled{A}              & \Circled{B}              & \Circled{C}          & 345            \\
  Ernesto                  & 147                      & 183                      & 57                   & \Circled{D}    \\
  \textsc{\bfseries Total} & 307                      & \Circled{E}              & 133                  & \Circled{F}    \\
\end{tblr}\bigskip

\faHandPointRight[regular]\quad Pour chacune des questions suivantes~:
\begin{itemize}
  \item indiquer la case du le tableau où se trouve la réponse en donnant la lettre correspondante~;
  \item effectuer tous les calculs nécessaires pour trouver la valeur demandée.
\end{itemize}\medskip
\textbf{Questions}
\begin{enumerate}
  \item Combien Ernesto a-t-il de cartes en tout~?
  \item Expliquer pourquoi Gisèle a $76$ cartes \textit{Sort}.
  \item Combien les joueurs possèdent-ils de cartes ensemble~?
  \item Combien Gisèle a-t-elle de cartes \textit{Terrains}~?
\end{enumerate}